[ 🔴 🔴 🔴 ] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[161]

USE THIS

推

識推一定推this

再推出

推呢個

最好既topic

柒兩獲真係....

留名

點解三個紅波？

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

btw樓豬又係唔識開post

推依個

聽晚朗隊收哥狗皮

雲耶馬條傻仔明顯無力都唔換, 抵死喇

車仔夫添真係玩晒

我都開左tim 推呢個

幾時補祝hehe生日快樂？

Yes

車仔守得幾好

唔三紅 咁三黑囉

開post依家野一定要搵rose馬迪🐴同死獌狗

Lloris 可能唔記打緊聯賽 和都得。咁急掟出黎

熱狗轉左球場
呢場d高壓迫搶唔work
同埋個埋大左
少左上季華湯根/Toby
一下斬上去揾Ali / Kane果d突擊
又無左Walker/Rose
打唔番上季同人鬥快閃電戰

第一次見faq喺#18

開左5個post

熱狗真係

對唔住咁多位大佬

呢隊車仔防守真係幾勁 雷斯+kante雙防中

未開波又話被SM.

唉 呢啲topic咪好囉
諗唔到唔洗格硬寫喎 創意呢架野...
搞到出邊兩三個post 肉撚酸 屌

又想做po霸

好似話有5個

一場波一個post

一切從簡啦

以後呢條撚屌再1001就1000開post啦

胡cfu3個
Rose馬迪1個

再唔係搵我開啦

條撚樣開啲post特別on9過人

4比零喎
🔴 🔴 🔴 🔴

胡cfu愧對曼迷

乜撚嘢topic

你搶一次1001 開夠3個post

⚫️⚫️⚫️

佢次次都唔撚del quote
上次第120個都係咁

做乜牙

發現我用緊黑色背景係睇唔到

上個post 有人話 Alonso 射親都右上角

完全同意

呢球波 跟本企位就錯 企返中間小小
我覺得DDG 古圖斯 呢d 最小掂到個波
Loris 飛到埋去 縮手

又新post快過小明

熱狗完全輸自己 已經控制哂場波 尾段又追返1-1
但又想即刻贏埋 攻得太上 雲耶馬明顯今日冇態尾段又冇力
羅列斯打快反擊仲拋俾佢
之後仲要失埋球唔算難救既波 肥普都有責任 要雲耶唔要迪亞？

而且熱狗個主場轉左影響都唔細 我地最好快D打佢地(作客)

agger

3個鐘推爆

卡希爾會唔會沒左個正選

電話先會？
我電腦黑背景ok

屌冇為意去到差唔多完post

人都唔夠用 冇咩正選

晒氣 睇reply 唔知佢落地做乜撚野
開個夾甩位比個波入

以後你第40頁唔好講嘢喇

POST名唔好再用咩皇者曼啦
12月都未到 一陣輸到笑撚死人

用iPhone睇 撞撚到九彩

K

好

條友on9嚟

圖已cap 40頁見到你就binC

車仔後防夠人用

驗下眼好喎Ching

我地有溫布萊之子 未驚過

收到風 胡cfu 假曼黎

有名你叫啦⚫️⚫️

Loris 不嬲廢開 又係中意打短 之前都成日出事
一味靠反應

四線啊大佬

轉an機啦

you too

迪亞應該驚佢紅

Sources: Manchester United expect Zlatan Ibrahimović to sign a new contract this week.
廢老

當我唔識野 但好少曼迷會用皇者曼呢個term🤔

岩啦 黎緊幾年仲有佢既地位咪每年打一場正選囉

踢4線 有得踢代表主力正選位?

羅列斯會唔會急得制
上個攻勢先比簡迪高速反擊 班隊友跑到索晒氣返後
你睇雲耶馬斷完 根本無力跟唔返Alonso入攝

平時cd rom 都廢時講野
見到個post 名 都打左個突
On9當有趣

新post lm

打返上季妹下妹下既進攻

假曼先會用黎抽水

以前fb打飛機區見人用

假曼黎 唔洗理佢

屌你胡cfu
諗埋啲濕鳩post名

用3個鐘屌wucfu 屌到1001

伊巴ig

Cls

如果全最區手足喺到應該30分鐘已經屌到1001

基斯甸臣應該上位

完全唔似啱啱重傷完

拳王下半場隱形

奶我袋底

屌型撚到

冬季免簽伊巴

夏季簽定得唔得

太心急想贏了
呢D真係經驗 以前雲達沙真係會定D
對軌一分都唔差啦

不過話時話洛里斯臨尾雖然咁樣柒

但佢開d生波又幾準 好多球都傳到比隊友

一場睇到迪基亞勁過哂車熱呢兩個籠門啦

This week

伊巴睇落唔似大傷完

B仔
Ig 挑廢老機

不嬲架啦

古圖今場唔算膠啦

拜利ig

根本一早講左DDG係世二

但佢d生波好似無以前開得咁準

真正回歸

曲線自爆

黑帶都敢挑機

恰鳩廢老跑得慢

廢老
不過真係點出法？ lkk一定行先

笑撚死
陣間廢老真係打鳩佢佢就仆街

無自爆到

嬲屌b

廢老最好主力歐聯

B仔係曼幾多大佬朋友

自爆又點 搵icon都搵撚死啦

世界仔

黑b真係好撚好笑
琴晚比人集體hey0完 今日琴佢hey0伊巴

比較驚佢唔甘心聯賽要踢後備/輪換

果張唔係我icon
係我第一張cap圖 黑b背影黎

雙塔

應該真

拜利ig 都出埋post

如果簽得就預左架啦
一係就唔好簽
摩佬靠呢季保住自己個位, 真係廢老都未必會俾面
係摩佬心目中應該得普巴個正選位係最重要

木仔：我都話今季簽四個啦 冇多冇少啊

黑b 未撚死過

如果真係簽球員+教練約
我諗伊巴都會疊埋心水做後備啦

仲有拜利同ddg

DDG都可有可無啦對老豆黎講
伊巴❓❓❓👦🏿❓❓❓

有清新

伊巴

而家隊波咁順
好難真係換人

ibra 返黎好希望佢可以肯主力盃賽就算
甚至LKK 打哂英超
IBRA 打哂fa cup 呀 聯賽盃
歐聯就睇情況出

如果係廢老踢埋去 B仔休息半年我覺得差唔多

仲有馬迪啦

歐聯最好廢老主力
今季比lkk慢慢攞歐戰經驗
下季先真係打埋歐聯

對強隊雙塔 對弱旅就用lkk屈機

伊巴儲氣爆seed踢 應該唔錯
成日覺得伊巴上季要串連隊波攻勢 做太多野 最後一腳無力射波咁

B仔

邊可能雙箭頭
3防中加粒廢lin就真

笑撚死

要聽埋聲 有把笑聲好賤

邊個入到波咪邊個打歐聯囉

聽埋聲仲正

b仔好正

唔撚識死就真

聽埋聲笑到仆街

作客肯定係LKK LIN 普巴 HEHE 費蘭尼 馬迪

條撚屌點會咁進取

點解曼聯更衣室可以咁撚歡樂 仲有夾埋慶祝啲動作之類 但其他隊甚少見到呢啲野

輪換啦 9up即 廢老角色應該同舊年肥西一樣 坐bench時間多d

把聲係咪妹妹

前晚lkk ig story都好正
又係玩b仔

黑鳩真係好撚好笑

冇廢lin就心滿意足喇

大笑個個邊個黎

班友真係好開心咁

應該唔係lkk就妹

唔知邊個係訪問度講B仔係更衣室入面係最搞笑
依家我信喇

用自己條命嚟搞笑

E巴都咁踢 踢完又閃

Bailly

其實廢老好玩得 大家玩即

其實佢都係條戇鳩黎

成隊晚都係戇鳩黎

群得多普巴 變埋傻閪了

曼

Breaking news : Eric bailly in hospital

Mortuary

兩個本身都fd 之前兩次捧盃 e巴特登搵返b仔合照

清新佔幾多次cs?

清新冇乜幾場賽場咋嘛

聯賽

1次

hit and run

黑人通常on99 輕輕鬆鬆又過一日

巴塞個陣同上幾年比真係差好遠

今年應該又係皇狗攞lu

隨時衛冕歐聯

今季中場創造力夠啦 如果出單箭頭 廢老企禁區等波射啦

個問題係如果出雙前鋒 mata 米希2揀1 無左攻中位
lkk又唔識控波造波 無可能落一格
到時又要廢老落黎拎波
不過照而家睇 雙箭頭機會好微 反而想睇馬仔加福仔出曬兩翼會點

三連 又俾班賤種囂屎

DDG呢啲唔操唔得
前面條防線好少少就hea咗

前中後都要執，都唔知個新領隊點搞

賤種係有料到既

Valverde

Fifa18轉左封面

皇馬班人真係勁， 就算賣出黎個班都高人地一班波， 加上呢兩年巴塞轉會策略完全失敗，應該冇得打

歐聯就唔敢講 上季拜都係輸少少

但西甲應該毫無懸念

就咁位對位 巴塞起碼差皇一兩班波

牙朗？wow咗好耐啦

Perisic 16歐國盃對spain射入ddg果球
同頭先Alonso 入Ddg果球
一模一樣
都係輸近柱 射得正

Ddg守近柱
都係僅餘間唔中會犯錯既位
當然都係少

唔係呀轉左件新衫 變咗呢個

屌你老尾 好日唔睇巴塞一場波

影帝落地訓低d戲真係誇鳩張

我想知拜個對老野仲可以用幾耐

冇馬仔既話上網買算喇 平兩舊

之前戈張牙朗型好撚多

爛牙佬d出波真係

米蘭復興？

件63號新仔幾勁

清晨留名

失眠睇緊真馬

😪

一面倒有嚟好睇

睇多d西甲，你會見到人地中下游d控波傳波都好過英超頭個堆，睇組織都幾過癮

真馬唔洗講，d傳波又急又快都一控就停定

中下游控傳好又點 打唔入禁區有咩用

點平200

英國買碟成50磅
ps store用香港ac買邊洗

歐霸對利 古天奴果球都好似窄位入

之前睇猁狗對賀芬咸
賀芬咸啲波傳到打fifa咁爽
最尾都係猁狗贏波

控傳可能好過英超
但踢起上嚟又好難就咁計

咁當然搵西超比就唔駛講啦

睇番精華，尼馬真係好撚勁
最尾一球fifa 5星 skill move

西甲係柔 英超係剛 邊有得比較

熱狗渣ga

d清甘能早

唔早啦

夠鐘起身翻工

個場賀芬咸射失一球十二碼，猁狗破門係靚罰球同射中人入波有d運

你睇猶長盃西維爾玩到阿仙奴，有時玩到傳控拖一拖個節奏好過上年比個波人攻，或者猁90分鐘電兔跑乾人，你叫英超d隊學人搓到入禁區就好難，叫做多樣板斧玩下，不過摩佬個種穩陣係防守，同埋英超隊好難用黎做主要戰術

食早餐未呀ching

我曼係肛

準備食

派利是琴日球傳中正正係曼聯最需要既野

左翼位已經有馬仔 福仔 大後備還有羊,lin都踢得
而家曼聯需補強 位是兩邊閂
shaw傷咁多未必踢番起 華西老要買人接班
前線攻擊球員 已經好齊人 除非買電話佬先可以再upgrade

Pk
黑b仔 原來看來笑匠黎

點解牙

屁馬係法甲屈撚到

屌 3號幹線 塞撚到

無錢無用啦
50m英鎊啊

有無link?

尼馬走得好呀

法甲入40球都無用啦...

佢志在拎金球姐
一日疤有小花 一日佢都唔洗旨意贏

無歐連冠軍都唔好諗住有金球

從來都唔覺得 lloris係頂級，反應係好快，但失on9波嘅頻率都幾高，好彩傳得最勁嗰幾年無買

Manchester City are ready to meet the release clause of Lionel Messi which worth €300m from Barcelona.

好難想像冇埋美欺既疤會係點

算係頂級 全世界有幾多個係頂級

塞到on9 冇shuttle入到機場

都冇話唔得既 鈀鑗人腳都算勁

買埋美欺真係連登仔都識教 洗哂個光頭佬教

頂級啦 指揮後防算唔錯 係ddg冇既野

咁又唔好咁講 望下疤
不過呢單100%吹水啦

又要返工了

Andreas Pereira is close to completing a loan move to Valencia. [@SERDepValencia] #MUFC

返左3個鐘了

盃賽搵鬼踢？

唉我屌你死摩狗 而家中場好撚夠人用咩

世盃年應該p仔都想有份踢

借P仔走我屌你牙

Feel 到班客屌緊老母

借走都好啦, 而家呢條中場線真係無乜得出
就算唔計養老卡膠 / 傷羊 / 廢lin
仲有阿妹,mk,hehe,matic,爆炸,mata 佢爭得嬴邊個

呢個真
唔好賣呀屌

卡隊都未有機會出
P仔真係借出去好過

Zlatan return 100%

留錢準備印衫

好彩未印

有人幫手操都好過後備都無份，爭唔贏廢lin有乜計

屌 唔怪得d波衫鋪無能量王印

戰神歸位

華西隊波依家點樣先
多唔多機會比佢踢

Mourinho also confirmed that he had positive talks with Martial over his future at United during the summer and said he is pleased with the Frenchman after his excellent start to the season, in which he has scored two goals in two games.

“We are using him well and he’s coming with the right attitude and we have had conversation about the future he has here,” he said. “I think he has a good connection on the pitch with Paul [Pogba], with Romelu [Lukaku] it’s coming. He’s growing in confidence and, of course, two periods of 20 minutes and scored two goals, for his confidence nothing [is] better.”

“Of course, he wants to play, of course he wants to start, of course he wants to be selected for the national team, of course he wants to go to the World Cup,” Mourinho added. “So that’s good and, for me, it’s simple. I cannot play Champions League, the Premier League and cups with 11 players. I need a squad.

“He’s working well, he’s working really well and maybe that little French-language group we have – Fellaini, Paul, Lukaku – is a group where he’s very well integrated now and they bring him up and his professional level improved. He’s working much, much better so we’re happy. We have lots of hopes with him and he has to be happy now and he can keep on improving.”

係咪應該等到伊巴復出先

華西係要搵中場中
但啱啱先同國米換左個干度比亞返黎
而家仲想借埋P仔

似乎唔差隊波

如果Lin自己練多啲斬波 有啲依家隊波冇嘅野
可能係一條出路

等埋官宣先啦
一陣話著七號就印黎都無謂

🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️🙎🏿‍♂️

dllm

R連搵勁老做塔頂俾盧生射應該唔會睇到嘔血

入唔到姐 出到 所以冇事

我嗰到d 客

等咩呀，轉頭整件派利是

尋晚1g1a

又吾講你系冰間😒

咩客黎

冇可能啦

搞續約搞幾耐呀屌

P仔 hehe mata就完約喇

今年唔出佢 可能都唔續約走人了

唔自爆

乜HEHE份約咁短

係喎… 咁仲借佢走

其實都四年

怕乜鳩牙

應該仲有1年optional

總之就知你GM 啦

你就係佢gm

又叫春

“Honestly, I think if he was on the bench and if he comes [on] for the last 15 or 20 minutes when the space is there, I think he would do the same as the other guys did. So, I think he just has to adapt to it.”

契仔福

球皇j踢成點?

串鳩馬仔

"The thing I want to happen is for the team to be losing," Mourinho is quoted as saying by Sky Sports

上年哥狗講完輸哂之後果幾場, 乜摩佬玩d咁既野呀

隔日一次

明串鳩哥迪奧拿都唔識睇 ？

Be losing

識唔識字

D清 薪火相傳

錯既係時間

咪即係想睇輸波 有乜分別

新人留明

系

Mata應該無
其他人有手

又講多次
點會1250 咁貴呀

波衫連字599
歐章400 一對

你嗰間貴左成250呀

可能係球員落場版

起身食早餐先

week

就是開不了口讓她知道

飲完茶

佢話球員版1699

其實上幾個post 都有巴打買左1250
所以提下大家唧

我就21 買衫，上no.7 度印

No.7 齋印字幾錢﹖

唔識英文...等解答

好撚頹

睇段文佢係話想睇下隊波先失波會點應對

打番個靚飛機

21見個網得番XS同S
唔知著咩碼

廢撚到呢

男人老狗唔係著 xs , s 碼呀

瘦撚得罪你

著開童裝

都唔會係加細碼掛

唔係WOR 尋日有睇 佢助攻助守幾勁 仲要岩岩復出 其實踢得幾好

唔撞得唔搶得
好廢

不過最ON9係輸果球罰球

侏儒？

唔睇波 淨係睇數據 咪覺得佢廢到西咁囉

180 80kg著咩好
特登去左幾間adi舖，有d就唔齊碼，有d直情冇曼波衫

咪搞 打到虧哂 依家3日1j算

巴打 180 咁高 ，點解可以著得入件細碼

冇呀… 我見21個度得番XS同S姐… 唔係要係呢兩個碼入面買
不過其實有時買開d美國牌子衫都係S呀M咁上下，所以波衫我唔知會唔會都係咁

U gay

我183 但得60kg就要著細碼

180 80大碼走唔甩了

180著s都唔出奇
但係180 80kg一係好撚大隻 一係好肥
著s

180+80kg美國牌子S碼都著唔落啦
你著開緊身露臍裝?

緊身基佬著法

唔係特別肥
算少肥

可能80kg重晒係隻腳到呢

屌你老母 你都幾厚臉皮 比人屌咁多次仲爬入黎

平時做gym唔做腳
下身真係粗d

應該要著L啦
我180 70kg 做開運動 m size都係岩岩好fit身

曼區手足出名識波
琴晚未開波笑鳩車成埋工兵輸撚硬

著開鬆身裝

下次再搵間大d間adi睇下有冇L碼試先

想試下落後踢爭氣波

點知又連和燒味舖

嬴就換爆炸守波, 輸就換爆炸燒味

adi 件野好鬼長
但個膊位差好少
所以我都係買XS
173瘦撚

好撚悶 有冇巴打有26

46

曼聯主帥摩連奴認為，魯殊福德必須學會在不利於自己的局面下踢球。

在客場對陣史雲斯的比賽中，史雲斯球迷曾在魯殊福德拿球時發出噓聲。摩連奴認為魯殊福德有能力去適應這些狀況。

“我覺得魯殊福德必須學會去享受這種狀況。如果他是一個平庸的球員，沒人會去噓他的。對方球迷看到了他的速度，他帶來的威脅，也許他們想通過這種方式來影響他。説實話，我覺得如果他只是最後15分鐘替補上場的話他也會像其他球員一樣去做該做的事。所以我覺得魯殊福德只是要去適應。”

摩連奴還表示，自己和安東尼馬迪爾探討了法國人在曼聯的未來，這次對話有着很好的效果。

“我們對安東尼馬迪爾的使用很不錯，他的態度也很好。我們也一起探討了他在曼聯的未來。他在球場上和普巴盧卡古有着很好的化學反應。兩場比賽他都只踢了不到二十分鐘，但是都有進球，這有利於他樹立自信心。”

“安東尼馬迪爾想踢球，想首發，想進國家隊，想踢世界盃。這很好，對我來説這很簡單，我不能只用11名球員多線作戰，我需要一支球隊。安東尼馬迪爾的表現真的很棒，也許球隊裏的法語小團體對他有很大幫助。他很努力，我們也很開心。我們對安東尼馬迪爾抱有很大的希望，他必須保持快樂的心情，這樣他才能不斷進步。”

揸開拖頭

daddy 咁講睇黎會豬波

可能睇慣左妹妹，真係覺得佢幾廢
之前有手足話佢係弱版妹妹果然無錯

呢條大黑腸
手長腳長 又快
衰極有限

窮人pogba

伊巴 +lkk會點？

冰佬無得出點樣進化做維廸

伊巴開路比渣古爆入去

長傳聯

其實我地都要諗一個方案，如果妹妹傷左，邊個黎頂…

matic + hehe + mata / mk 唔失禮

所以daddy train緊hehe做後備

一想像就笑左出黎

呵福仔捧馬仔
成個好daddy咁

咁撚瘦都著到m
你玩我呀

我178 做開gym 76kg先僅僅fit m

渣古賽後被掉入辣殺筒可能性更大

到時係你飛我我一巴打落去

唔瘦

Mourinho on Rashford-Swansea boos: “He's an English kid, young kid, plays for their national team. Oh, sorry, they're Welsh." [bbc]

下場繼續打sub啦馬

塞到仆街囉可以點

認真180 70kg真心瘦
你磅錯左呀?

我覺得下場對李城馬仔就有正選啦
踢廿分鐘入兩球好難要人繼續坐

輕 =/= 瘦

勁老好不容易拎到長波頂中

渣古衝入人群

goal kick

Mourinho: “We had a conversation about his (Martial) future here. It was all positive." [bbc]
Mourinho: "I think he has a good connection on the pitch with Paul, with Romelu. I think it's coming - his confidence is growing." [bbc]
Daddy

真係為左咁boo 福仔？

我對摩佬train後衛有信心
rojo大米呢d之前戰犯常客都成才

今晚幾點睇羊？

好掛住癲鋒既shaw

隊長都有like

no 因為上年福對雞湯插水

如果shaw打返起既
我願意用撚羊一世冇仔食去交換

跟
無仔無女都得

伊巴個屎忽幾彃

你痴撚線架 玩咁大 小妹9up下咋

正解
輕但冇幾多肌肉嘅話完全唔算瘦 m係可以岩著

186 85kg
唔好話美國牌子
係美國買都起碼買M
有啲牌子M都窄添呀

成條左路真係j死人 加埋wah 仔

反正都無機會有下個

不過我3個月前都75kg
想降body fat 腹肌現d先減左咁多

撚羊開funson

Ed Woodward insists bringing Ivan Perisic to Manchester United this summer.
[Daily Star]

咁我用拉舒福特下次都考唔到車黎交換了

唔識英文
咩系insist

唔係，不過有留意佢，禾唔是基，係咪有咩５會

堅持囉

放假

堅持

摩之前都話想要wingback
佢一直視Perlisic 做翼衛既話咪match

問題係篇野dailystar
衰過蘋果日報
咪撚貼啦

分5到insist同resist

Daddy話唔要 木仔先認真
暗黑兵法

分5到assist同insist

算啦 比機會馬仔

屌 咪撚留意我呀

廢木咪撚玩野啦

hehe應該係part pogba 唔係做pogba後備

問題你180
絕對係瘦

Ibra🤤🤤🤤

堅鳩持

條友尋日1g1a

你磅數就正常

咁大個仔都未試過有人話我係瘦

Julian Draxler refused joining Arsenal before the closure of summer transfer window. The German wants to fight a place in the current squad of PSG.
[Mail]

電叻

180 70kg唔一定瘦啦
我68kg著衫都突少少肚腩

完全唔覺
B清男神黎

咁我178, 80算唔算肥

玩開gym squat / bench press / deadlift 咩磅數 ？
我178 80kg 操野野 上件m size fit 手柚同胸背緊包

No leg day
力威信眾？
做gym齋做core夠做啦

其實就咁睇重好難知肥唔肥
但係178 80kg就好似重左d

新會然留個名先
專登開個ac入嚟返工吹吓水

真肥

你對於lin有咩睇法？

個個人重既原因都唔同 但齋睇數字應該少少chubby我估?

點睇清新

今日21號了

琴晚巴卡藥高啲防守就係不停犯規

雖然睇BMI係廢
但都叫做最初步嘅指標睇有冇過肥過瘦
180 70 係正常範圍嘅中間又點會瘦
反而我186 85岩岩高出左正常範圍0.5添呀

兩位識貨

有少少肉都唔會70啦⋯
因為我個gym partner 瘦底 174 都69kg, 望落去都算單薄, 隻手竹條咁

訓左無睇 小普巴撚左幾多件熱狗

或者係上身好粗果d

兩隻手不停犯規

話時話
係咪每週英超都要有紅牌？

bmi 廢ga
唔通成身爆肌咁都叫肥?????

邊個話
我17x 肥底 大大個肚先63kg

我下身長但無咩操過肌肉
所以數字好似輕但其實小肥

見到你個陣係到諗你會唔會過輕
真係睇上去唔肥 無咩肉

BMI係俾一般人參考

你覺得係美國隊長咪可以ignore囉

真唔真
骨幼, 想像唔到

你咁都叫肥底

唔係ca 都會有可能係咁

....我唔肥咩
個肚大到不得了

真

其實都有d…
家下先做左好多運動，又食多左野
想減番磅，同埋脂
上年呢個時候情傷去到70唔夠

我瘦唔瘦 有無肉
自己最清楚啦
我本身肥底既

一黎就講呢啲
lin做小丑幾好 清新真心正, 上季打得好好

BMI夾埋腰圍標準其實都幾準

打算點樣減脂

我知呀
但一般人黎講
就算你去睇醫生
佢第一眼都係睇你呢樣先

我182 76kg

球王lin都做小丑？

我都係新會員

禾刀系

每次做完gym跑番20分鐘步﹖
依家一個星期大約都可以做到3次gym ge
遲下開sem可以去番一個星期5次左右
gym後先做帶氧係因為聽講gym後先做會好d，同埋如果跑完先做weighting會驚之後唔夠力…
唔知咁做啱唔啱

有冇巴打去過北海道
洗費大唔大？
諗住出年同家人自駕遊
機票好貴

我170. 66kg 有做gym

安心上路

改飲食 多菜少肉
一日一杯啡 一星期4個鐘運動
咁好快輕返落去

岩
做負重先再做帶氧可以更快消脂

我cardio同gym分開 冇咁多精力

其實最好分開兩日負重同帶氧
唔得既話就負重完之後帶氧

我9月去沖繩自駕遊 不過考完就冇揸

好易揸
盡量唔係那霸揸就輕鬆

你手車掂唔掂
唔掂就唔好啦
費事a1唔到你

爛腳佬應該幾熟呢啲 我兩年前175高100重 兩個半月已經減到73kg 頭一個月淨跑 之後重訓跑

如果去北海道強烈建議去登別個地獄谷，酒店住龍川第一館（好似係呢個名）
富良野睇花我個人就覺得幾無聊

戒垃圾食物
戒糖戒零食
做weight training 增大肌肉，加快新陳代謝
好快瘦

咩時間去先?
我諗住年尾去, 唔知放唔放到假
之前睇過下D洗費貴過日本其他地方好多

肚腩好難減

我一日3杯啡嘅有時
不過有奶嘅
慢慢會轉做齋啡
4個鐘應該ok
因為每次gym我都at least 2個鐘

肚腩做core

洗費大唔大？
我一家四口玩一星期 唔計車費酒店機票 純食玩三萬港紙夠唔夠？

禾刀想減肥
利申 肥矮毒柒

戒糖其實好有用，不過你頂唔頂得順就

戒油戒糖戒鹽 兩星期已經縮咗好多

減得咁勁

港灣托海

戒完白糖之後皮膚好撚靚

Weight training 做左幾年磅數都冇點變

帶俾人歡樂呀嘛

Yuri同禾一樣

咁要睇你住成點，如果住得好好既話唔太夠

其實唔使好刻意戒鹽戒油
因為你戒零食同垃圾食物已經食少好多

有肌肉就得 磅數真係唔太重要

肌肉重過脂肪喎

戒唔到啊

100kg跑步

睇你想減脂為主定想點
想減脂 20分鐘唔夠, 最少30, 40perfect

其實唔一定，我基本上除左三餐所有零食都冇食，但係正確餐食得多，個磅數跌唔到

有用咩
我之前係咁做Plank都無用既
肚腩改飲食習慣緊要d

失完戀之後為溝女 每日跑10k兩次 但真係差點斷腳

20k per day

好癲，我而家隔日跑10k已經好累

緩步囉 但兩三個星期已經可以一口氣跑 但嗰一個月腳痛到仆街

岩呀3分運動 7分飲食

我下星期都係九州渣 雪藏牌

為左可以長玩長有
我係唔會咁跑法

好癲

You are what you eat

係街食飯 冇乜可能減到

好撚憎跑步
寧願游水跳繩

你試下失戀 之前睇條片真係把心境道破 你一失戀就會痴線 乜都做到

原來呢度好多都有雪藏牌
仲以為得我有牌無車揸

磅數唔會點大跌但個肚會慢慢縮
我都係戒零食戒垃圾飲食減

咁減法好易出事, 太快升減都唔好
同埋每日減既kcal係有限, 10k一日好多了

消防學院都係隔日跑6k

呢啲天氣戒糖好癲

戀都冇戀過

有用係你跑完又或者踢完打完波做
做3set 包你收皮

之後我都睇咗醫生 好彩醫生照完話我後生 唔係咁跑法會死 而家都係隔日10k

係街食就無計 盡量食少D公仔麵果D 飲野飲少甜
其他餐自己控制到既就盡量控制

30-40驚唔夠氣
依家20分鐘都啱啱緊
遲下試下5分鐘5分鐘咁加

玩彎左波蘿蓋就一世

番office 四季都係一樣 多左飲綠茶 好彩本身都鍾意飲

多飲水食利尿野
幫助排尿去水腫

呢個真
試過咩都冇胃口食 沙律都要成個鐘先食完
即刻跌磅

個膝頭仲係唔係度

減咁快 有冇肥仔紋？

紅豆水 日日飲

要幾多粒紅豆

肩頭同手臂都有少少銀白蛇紋 不過我皮膚白 唔覺眼

我鳩放㗎喎 多啲都冇問題 唔好煮爆佢 一變沙就仆街

玩多d 複合動作 磅數自然會上 cardio同weight train 最好分開 記住 7分飲食3分操

琴日禾踢左10分鐘已經頂唔順 太肥跑唔郁

我就係唔多識其他動作
咁多年玩黎玩去都係個幾招
磅數上極都唔到

去過 我呢就上次4個人 機票連酒店+租車同所有洗費用左9萬到 7日
冇乜買野 不過想屋企人開心舒服 啲錢洗得開心既

控制飲食好簡單..
每晚半碗糙米飯 多菜少肉
煮飯唔落調味料
肚餓就食水果充饑
一個月都無就瘦左20 pounds

Ching 阿狗

識野
減肥最緊要減水

真定流呀
已經好輕鬆踢 佢地已經無咩迫

純粹鐘意山狗 由佢係烏冬已經改到而家

都市人如我覺得好難

禾肥矮毒柒牙麻

我懶得煮 上網訂飯算 嗰啲健康餐

每次係屋企食飯都盡量跟應該點都有D成效既

巧貴呀痴l線
俾多小小夠去東歐

去英國啦

Lin 肯回家未

邊度有

夠我4個人係東歐玩成個月
利申 窮撚窮遊

基本野 玩果三招 squat deadlift bench press 膊可以玩埋 站姿推舉 玩好曬先

我減肥果陣 食晚飯只係對住碟菜心食
間唔中先夾一兩舊肉
不過屋企人煮咁多飯餸 每次只係食少少都有少少唔好意思

咁平有平玩姐 上次我新年同屋企人去又雪祭又滑雪係一定貴啲

我去歐洲洗仲多 歐洲啲物價
去個法國+瑞士13日洗咗11萬

I mean 太清淡頂唔順
利申依家唔洗減就無乜理飲食

新會然留個名先
請問有咩要注意

點解減肥都咁辛苦
我減肥個陣一星期最少食兩次burger king
坐係dorm到讀書都減到10kg
（個陣0運動）

我就唔建議戒口戒得咁刻苦
因為好易放棄兼反彈

迷lin 反lin 要搞清

Block得

反lin

背呢？覺得背好似好重要
但我成日操背但成效唔夠深

瘦完開始食返就好易肥返

要愛朗隊
不過你個名咁樣應該無問題啦

食快餐最緊要唔飲汽水
其他都問題不大既

pull up

入黎要改過新名

呢啲減法唔健康 減肌 雖然我嗰個都係

Pull up /row /deadlift

瑞士宇宙級物價點同

我阿媽煮野本身都少鹽少油
出街食親飯 佢對好食既定義就係"唔會好咸"/"唔會好油"/"唔會好甜"

康民冇deadlift

行出街飯都未嗌已經成身汗

北海道唔是窮人去

搵dumbell做

我嗰陣要個兄弟每朝都wtsapp我 叫我死肥仔死肥鳩

飲大杯可樂
唔飲可樂食咩快餐

而家食老麥轉飲凍檸茶

應該同可樂差唔多....

就算唔做運動 都係好大隻
以前踢波同人對抗操返黎

唔落糖漿就ok

B清 幾時再踢？

你玩晒啦牙希
靚仔多女大隻 啲女都比你媾晒

糖水自己落

落糖既話差唔遠

有冇操深蹲？
踢波綀深蹲最有用

牙希踢法似茅刺

禾剩係識頂波 隻腳廢

去北海道係特別貴
飛機都接近5粒鐘
平啲咪坐HX, 時間都ok
再唔係就通宵機去大阪轉機, 時間仲靚過直航
唔想咁辛苦就早機東京轉機

如果自駕記得買highway pass
當你5日咁計慳起碼一半路費

不過北海道真心去得過
冬天有無敵雪影
夏天避暑一流

唔夠膽練
驚傷膝

呢度臥虎藏龍

各式各樣專家雲集

我都係行行下路就有腹肌個d人

呢個瘦得滯都有嘅

最區人才濟濟

我係康文玩leg press

.....唔靚仔 肥7毒
無女接近

5月先去完自駕遊

我記得之前呢到有草皮專家

講比我聽嗎
我下下傳高波比你頂

我都記得 唔知話點插先靚

香港有無渣開

我玩果隻係落餅果隻 每多一餅就好好feel

個龍咁矮頂乜鬼

講完都唔知佢講緊咩

琴日哈利簡尼真係好撚勁，話佢係英超第一中鋒都不為過

lm

agger 已經由技術型進化成全面型

最區男神唔係浪得虛名

樓下部機太輕要單腳做 用dumbell做squat唔知點解成日做到腰痛

上半場下下都過到人

放個位唔岩 or 你core lock得唔夠 d力落錯位 同你發力錯位

我試過頂入

Btw 好彩琴日你無踢大場個場
踢完成隻腳腫哂 佢地全場迫搶
打架踢法真係
之後個隊同佢地打架

已經lock到好實 可能成日冇用到大比發力

B清先係真男神
米8又有型

放飯一睇 屌推左十幾頁

望下塊鏡 落黎條track 會唔會彎左 直落先岩 屎忽坐後 大比上

減肥post

皇巴拜幾時要佢？
我地就冇可能架啦

最撚憎同阿叔踢
好撚茅

英人不愛出國工作

成隊唔著衫果D黑黑實實MK仔都係

唔係阿叔黎
成班紋身佬 又大隻

法國球星基沙文的一條Twitter，在英國引發了關注，英媒認為這是在為沒能來曼聯懊悔，而紅魔的球迷們則紛紛在下面留言。

在曼聯4比0大勝史雲斯賽後，26歲的基沙文第一時間發了一條Twitter，這是一組表情，兩個打電話的手勢之間，夾著一張憤怒的臉。這條Twitter的意思並不明確，但曼聯球迷們認為，這是基沙文為沒能來曼聯感到後悔。

一名球迷留言說：「轉會窗口還沒關，仍有可能，遞交轉會申請吧。」另一人寫道：「夥計，7號波衫還在等著你。」還有人貼出普巴和盧卡古的圖片並說：「來吧！」「這些傢伙在等著你！」也有曼聯球迷對現在的球隊配置感到滿意，留言說：「你已經錯過了。」

有人說，在馬體會2比2戰平赫羅娜的西甲首輪中，基沙文被紅牌罰下，這場比賽和曼聯是同一天（稍晚時候），格子這條Twitter是在發泄比賽中積壓的惱火。不過從發佈時間看，這條Twitter是在馬體會賽前發的，也就是曼聯比賽結束後的第一時間，因此英國人就有了格子是在懊惱沒能來成曼聯的猜測。

英撚獌都係FF怪

屌你老母咩天氣黎

車買左莫拉達
我曼買左LKK
阿狗熱狗世仇唔駛提，雖然kane打過
猁狗冇錢垃圾同仲差過熱唔會去
得鏝渣喎
一日熱唔加佢人工 實走
去鏝做新利雲

電話佬夠係pogba ig 留 🤙🏻🤙🏻

基沙文真曼子，係都唔出奇，

現任首席

唔奇
但唔會今個轉會窗走

法國成個南部揸車勁勁勁舒服

都好大機會將來去曼城

但佢好似仲未carry到英撚

Winter / next summer 啦

覺呀
熱狗肯賣人去鏝唔賣去獌
仲有鏝差個中鋒
哥狗可能買佢複製係拜個陣

只希望佢今年仲keep到個level

坦克
馬仔 電話 mk
妹妹 馬迪
梳 鐘斯 拜利 華西
神
下季個陣

印左基沙文既手足

華西要搵人接啦
我驚下年大跌watt
仲有mk/mata
佢地打呢啲位去到29、30嘅，好似冇咩邊個仲keep到好好
可能要諗定人接

今季都跌跌地

我覺得杜安錫比夠班踢右閘
mk 呢個級數比較難搵

基沙文頂mk得嗎

人地可能做熱狗嘅拿鐵斯呢

唔同類型

基沙文打中鋒身後一格

我覺得可以睇下今年或者世盃有冇咩新、後生快翼彈起

Lkk 開路

但我覺得mk其實同馬達有d撞位，呢兩場馬仔出黎，爆炸就墮後，mk 同馬仔之間聯系比馬達在場時要好

啱啱試過件m size 波衫好fit身
仲要主場個件本身諗住試size only
但著完睇落又唔差
要主場定黑客好

2個真係同類型球員黎

馬達而家做既野似影鋒 攻中既野就交左比mk

Mk而家cool波硬淨左好多 搵佢做攻中野就岩哂 雖然排陣上佢係右邊

希望今季做得番 入球 助攻 都 20+

Mk 入球 助攻 20+
普巴 入球 助攻 20+
LKK 入球 30+
馬仔入波 20+

ff

已經有個機會啦，32m draxler

其實mata 同mk 兩個都淫亂走位

mk 算唔算係大器晚成，24,5歲先成名，睇返lin

Draxler 32m其實真係好撚抵
講緊依家阿甲乙丙丁都4、5000萬

其實基沙文都係

獌狗巴 J左

吹大左

平就真係好平 但實力唔清楚

基沙文係皇蘇果陣已經好勁

LIN 今年就會大爆發 鞭鳩晒你地屍

嘩 咁個陣真係未太留意
都係世盃打起先識

平庸

lkk 莫拉達 kane 阿古 哥狗 伊巴 銀河唯一 拿卡
點排?

玩fm已經識

朗尼 >>>> all

Lin 不如真係練下9斬出波
打燒味的話會有作用呢
好過依家負作用

lin 今季入到十球既話我火燒鳩毛

個陣fm我仲係興用Reus

跟

入到五球我燒晒全身啲毛

剪落黎先燒正契弟

搵人 CAP 底

屌打FM都唔得啦

條垃圾入到先算啦

Fm 我 dybala martial 一齊入波 70+喎

果陣踢皇蘇對曼果場都踢得唔錯

新會員留名
黎緊去Manchester 讀書
希望可以見到廢老

Man university

Uom?

第時做教練都見到

University of manchester?

No la 邊有咁勁

Mmu?

重以為你是

牙hey

多數聽人去manchester 讀書都係 uni of manchester

如果唔係多數去bringmingham

去讀小學唔比ge

我個科係Uom 唔收foundation
上年係U.K. 讀左一年foundation

Call me?🤙🏻🤙🏻

Birmingham都唔收foundation....

Mk係薩克達已經好出名 當時猁狗好撚想要 最後爭輸比多仔
基沙文就好似24先開始多人留意 之前皇蘇都冇乜人講
Btw 24,25歲都叫大器晚成

我羊算唔算大器晚成

雞頭

羊又去左撞人？

Both

Fuck you

呢D野某會員識做架啦
咪以為佢唔係度, 佢只係等一個機會...

去操下體能先

我覺得算
睇番依家最勁個堆
個個十幾廿頭成晒名
24以上先出名其實唔係冇 但真係好少

邊有撞人

出年搵錢掟kimmich返來頂我華啦

又去撚啲街場

今年打成點

落街場屌打人

華dee

佢算其中一個

26 27先係大器晚成呀吓話
MK烏超神射手+助攻王

廿八歲後先叫大器晚成下話
係呢幾年多天才少年成名未夠二十已經起哂朵
唔係舊時啲人都係廿三歲先開始出名

東尼 米列圖個d叫咩？

23-5算係正常發展啦

華西想借periera
曼聯/摩唔想借
最終決定係球員
因為頭三場波都不入陣容名單
p想push for世界盃

超級盃後備冇上

好耐冇睇過ddg神救了

要上都要等架啦
隊波連大米都未入到sub

踢得三場波
淨係知三場都打足

仲打算印佢

就算hehe 都仲坐緊sub
咁你係hehe 既sub 咪連sub 都冇

無 琴日踢完大場即傷
腫起左

好快有得睇架啦, 摩佬開到口話想試下輸/落後
下場盲佬仲唔拿拿聲做野

上場都有做野啦

下場李城

真係有機踢世杯
而家巴西班中場有一半都係巴甲/中超踢

如果9-12月中場無咩人傷 P都好少機會踢(可能又係踢飛機盃) 1月都會借走
要睇下p仔本仔肯唔肯留4個月等機會

去到華西有無正選踢？

屌桑拿浴清潔冇得焗

借走啦
但加recall term

覺唔覺連加特25歲做到曼聯青訓超新星係好勁
同年既mk 華dee 仲踢緊低水平聯賽

hehe又sub邊個﹖

借唔係就一家收得返咩
上年軌都半季收返ake

其實recall係咪幾時都recall得﹖
點解fm recall要等到transfer window open
但現實見人好似隨時recall

Hehe 都要踢後備
未計摩佬愛將爆炸
仲有卡膠得閒踢下杯仔
P仔為自己其實就出去踢好d

薩克達當年唔差喎，除左個聯賽之外

你本身個名單有留位俾佢咪得
唔係你recall註冊唔到有咩用

曼聯而家mk中間個位未來應該係連加特接班 射門推進傳送都超越左25歲既成熟度

一打唔駛找

得罪講句，猁疤古天奴單deal我諗起呢條新聞

海都訊 8月11日，福鼎漁民老郭和同伴出海捕魚時，在舟山附近海域捕到一隻罕見的中華錦繡龍蝦（在古代被稱為「神蝦」）。它色彩斑斕，近1.4米長，重6.6斤，有人說可以賣到100萬元，福州有老闆欲出35萬元購買（詳見昨日海都A02版）。然而前日下午，寄養在飯店海鮮池裡的大龍蝦，狀態開始下降，到了傍晚漸漸不動彈。昨日，老郭女兒告訴海都記者，錦繡龍蝦最終被確認死亡。

「神蝦」離世，讓老郭很是難過，村民們也非常惋惜。而原先的買家，只願收購活的中華錦繡龍蝦，老郭等人希望通過海都報，尋找願意收購龍蝦製作標本的賣家。

原文網址：

快d黎plz

講笑要有限度

古天奴走唔到去巴塞
會唔會玩野
大家都知南美人幾仆街架啦

我講得LIN神最佳位置始終係坐後備席
P.S. send左信去疤推銷我lin，80m+濕鳩teams即deal

呢位清都係想再多啲人反Lin

呢條撚屌躝返去後備席看袋啦

今季有歐聯踢有機會留既
下季就難講了

夠啦好無 停止hey0 lin

重簽Ibra 一定支持
唯一要考慮
或者簽之前要搞清楚既係
Ibra肯唔肯重要比賽打後備

要踢實有得佢踢
問題係可能變到Carrick 咁既角色
佢接唔接受到

ok

咁hey0你ok？

其實ibra自己都要諗
咁樣大傷完 仲係咪可以場場踢足
上年無前鋒用 先焗住場場都出佢
聯賽盃佢都踢到想嘔
今年情況好啲 有LKK幫輕下
摩佬都應該簽約之前說服左佢呢樣野
係球隊既作用就變成輔助新人同精神領袖咁上下既位

不嬲都覺得曼聯唔配擁有連加特 呢度d人仲日反夜反

始終咁多比賽
佢實有20場左右比賽時間
但同Morata係鍠個問題一樣
可能變到專打盃仔，下游隊
做後備殺手

如果Ibra接受到可能變第二個拿臣
又係瑞典人

諗起都
終於重返曼聯

我覺得條友等緊睇猁狗有無歐聯踢

而家佢唔使睇袋, 好威威架喇

Yes 有一日好似羊咁成才
真係bin撚死你地

又未必係carrick咁
勝緊就換新仔
應該係0-0 或者落後都會換入黎搏入波

有得bin既話 唔拘呀

wow未

好耐啦播

Agger
多個有能力嘅人分擔一下
渣古體能再好都要抖

如果lin 踢熱狗
琴晚熱狗係wembely 嬴左啦

The Answer

佢一定要接受冇可能場場都踢足90分鐘

伊巴唔認老都唔得 36又大傷 有得踢曼 同歐冠真係已經好

有得bin大巴大巴車落嚟又點話
我都比馬迪摑得好爽

就咁睇落 成材率接近0

個陣個個都話羊唔得
最後

咩料呀 拿臣黎曼個段期間場場正選咁濟呀

希望比到個英超佢
最好連埋歐冠

我信伊巴仲可以踢返高水準 佢爭勝心拍得住c7

個時就係前鋒唔夠人先搵拿臣黎踢2-3個月

咪貢串呀牙希

拿臣踢波堅係醒
幾時走位 走邊到 拎到波要做咩嘢
完全係教科書

講事實姐

係咪又想比人hey0牙

留意返
拿臣入既3球波有2粒係朗隊助球

10年前既朗隊真係好尾機

其實hey0我無用
我ignore哂個啲都得

又借d咦講朗隊

朗隊唔怕講 真係好波

睇到伊巴社區盾決賽既表現
我就知伊巴一定得！

大傷完唔急得
5月肯定有盃拎 先復出出黎踢兩場捧盃都唔遲

禮拜5
考車先黎落大雨

唔一定架
英超好似係要踢最少10場先有得攞牌
當年拿臣好似因為咁冇

加油

搵左拉車問心得未？

我地曼聯係時侯沖擊歐聯

後日比個風更我啦 好想感受下成萬蚊日既感覺

拎左聯賽 下季再拎ok?

費sir有自己整番俾佢同Alan smith果d
無記錯既話

摩佬最後一季啦wo

保佑你

有申請返獎牌比拿臣
依家改左唔洗10場
5場就ok

Rashford bless u

Ibra著7號

點自己整番

又係時侯要post一post

福

睇名以為係拉車ching....

記錯
應該係係
果時額外有多2-3塊牌for Keepers果d出唔夠場既球員
費sir俾左Larrson

Larsson told Four Four Two: "That's the only regret I have in my career.

"I should have stayed as it would have meant I got a Premier League winners' medal and I would have stayed for one more season.

留多季可能費sir 個招牌就GG

今季又見返熟悉既空炮聯

根本ibra 就返硬黎
不過真心唔想佢出太多
佢自信心咁強既人
又未必肯打盃仔

坦白講我係擔心多過開心既

講到好似曼聯欠左佢咁

一樣諗法
歡迎返黎
但唔希望佢會成日打正選

如果佢做到當年giggs 咁既角色就正
教練兼球員
出場機會有，不過睇情況睇戰術部署
又唔會有怨言，肯比福仔LKK 打多D

Cry

Support FIFA Ching

問題係而家今季個踢法同上年已經有d唔同
今年打得快左好多 前面幾架跑車
如果出伊巴 應該又要轉踢法

重點

同感
今年我地打到快速反擊 LKK有好大功勞
好似上一場
對手唔小心回傳比左LKK,
佢可以由中圈帶波衝到去禁區
伊巴就做唔到呢樣野

不過我地幾線出擊，有ibra 又好有用
希望佢接受到比LKK 出得多過佢啦

而家咪就係穩守反擊
伊巴邊到可以同幾隻小明一齊跑得咁快
不過 如果要搶攻 禁住對面打/燒味戰術既話 出伊巴又無咩問題

真係入到10球
剪賓周都抵啦

留名睇月巴隊長剷草

終於有個心水清既巴打同我一樣

等睇伊巴正前
摩狗放LKK踢左翼

反而我最驚如果大家都冇傷，出左伊巴同lkk之後福馬點算..
而家出lkk，福馬都要輪。最驚係頂左個位，成左才/未成才要嗌走，好似當年因為叫史長老復出搞到普巴出走咁

B仔RIP

以摩佬性格
死出伊巴唔係無可能
球迷當然會覺得簽伊巴 佢肯打後備就ok
但問題係摩佬係咪咁諗
好似lkk英超第一球咁 就係靠速度
上季睇到其他人比走位波伊巴真係玩9佢
就算玩燒味岩用 但係曼有幾多人識傳中都心裡有數啦
真係最重要係睇摩佬點用，就住用相信肯定個個叫好

廢老仲有幾耐踢 玩埋今季都謝啦
馬福咁大牌一兩年都等唔到就好行唔送喇

佢心態好ge話，就係向人學野，唔係怨啦
明知人地得番可能係今季玩

買得LKK返黎都唔係預佢造波架啦
諗住幫手解決上季把握力不足問題姐
所以傳波廢又無咩所謂

AGGER

老實 每次睇親呢張gif.都笑到仆街

其實以馬仔ge技術 學埋伊巴個d技術都咪話唔正
可惜佢心態…

今年個更衣室好正

對廢隊人地901出伊巴實好過Lkk
上場lkk穩型咁 又睇得出腳法唔好
但有位比佢跑加撞就屈機

心態唔掂嘅球員 不了

仆你個街
上面班傳心師又讀到咩呀
下下先入為主

最好笑係伊巴把握力不足都入25球

佢把握力好D 上季入40球都得啦

佢唔會滿足啦 球迷亦都唔會滿足
個人覺得佢依家後備咁出 同mk個陣一樣
慢慢會做番正選
同埋摩佬都睇好佢ge

Lkk技術一定唔夠伊巴黎
但lkk有名你叫 弱隊殺手
所以佢實搵到機會
打強隊要速度反擊 伊巴基本上唔岩打
所以伊巴最好係後備殺手既角色

似終球員生涯有限，得個廿年都冇，一兩年好耐都架啦

美羊把握力差都德甲神射手啦

35 歲有邊個可以踢到伊巴咁
搵佢同個後生比仲唔公平

雖然我覺得佢唔係場場波都岩踢, 黎之前都唔係特別中意佢
但佢個態度同能力真係令人敬佩

希望伊巴踢埋今季，下季做前鋒教練+球員，踢下教下，比福盧馬再學野就正

後備換爆炸 ibra出黎玩燒味都咪話唔驚

35有佢體能加咁勁仲有冇邊個

奧巴美揚德國神射手 大把人都笑佢把握力差
話伊巴把握力差就唔得

一個支點前鋒
一個突破前鋒
我覺得可以並存

由於今季伊巴以操返起為大前題, 我唔覺得會比哂佢做正選

35歲ge阿朗應該得
除此之外 冇

覺得佢未必想做教練
似會玩下商界咁

佢好似有考教練牌wor

迪拿達利

咁教下U21

可以並存 同摩佬會唔會同時出佢地打前鋒係2件事

35歲
英超咁高強度, 仲要打正前比人圍, 仲要4線作戰
場場博到盡
好多場絕殺
上年DADDY 仲未打到成形

就算你話佢回塘我都欽敬佢

如果盧卡古唔夠抽，換埋伊巴爆炸出黎炸佢老味
傳中質素真係要改善下

我有諗過搵IBRA打LKK 後面
佢遠射勁過飛機王MK, 又唔洗跑咁多,
做簡東拿

btw 輪換下又唔會死既
mk lkk 馬仔 福仔真係健康到全季咩

佢個態度係好值得學

現實會係LKK比摩狗調去踢翼位

下年如果真係買基沙文都唔知點擺好

其實無人唔想簽返伊巴喎
只係搶心有返伊巴 摩佬又死出

買電話佬
馬達馬仔應該是旦一個898

C7 應該得

唔識配搭咁就係daddy問題la, 唔係伊巴問題

同馬仔講
塊面西到，好似唔係好鐘意傳比盧卡古

LKK
馬/福 電話佬/mk/馬達 lin
妹 hehe/馬迪

lin咩牙
快d 走la

新牙朗wor

最勁果個賣走左

下年mata 30了，我覺得好大機會走

曼區冇嘢多，係傳心師同基佬特別多

邊有球會出得起

送佢走留能量王ok?
白禮頓：「連加特是白禮頓最後一塊拼圖。」

出街比個癲既人話食屎四眼狗

好奇想問 30歲 打呢個位ge 依家球壇仲有邊個係頂級豪門打緊正選﹖
我唔太諗到

佢個勢 明明英冠好勁

西甲果D

lkk 可唔可以打RW 伊巴拉開中堅 Lkk 就可以屈人地左閘高 前題係我地左閘/翼 出到靚波

lkk 控波廢到咁仲打rw

...牙朗咩...

肥賓上年英冠開季頭兩場都係西波，第三場先開始連勝

鳩衝姐 J.lin都做到啦

lkk d控波分分鐘仲廢撚過lin

拎lin比moec

愛記有一排佢真係企翼位 專屈人閘身形

起碼有個身位牙牙炸炸 恰鳩d左閘

屌你呀 咪屈啦屌

踢出黎會變左41212

希望新PO識del quote同埋唔好咁on9

lin控波點會廢呀，因為佢根本唔控波，一有波就即刻傳走

[img]

G持 最好吹奏羊同shaw踢u23

英超有冇？

完全追唔到個po
快到

最好加返朗隊gif

施華掛

你掛住陪肥妹跑步姐

我諗都算算地
但馬達同美斯⋯⋯
所以我覺得馬達並唔樂觀
就算續約 下年走嘅機會唔細

1001

急乜野

施華唔係轉左型啦咩

唔準開

冇野做
留名搶唔到

都係嗰啲位啦

Y?

我搶到啦